係通知欄睇左whatsapp,會唔會顯示為線上？

岩岩收到個whatsapp msg，但我想扮訓左
如果齋喺notification 睇左，會唔會畀人知我上左線/已讀不回？

無禁過入wtsapp就唔會

唔會

唔該巴打可以放心訓